急！旺角走唔到

可以點走 求保姆車

去大角嘴嗰邊再call車

旺角附近區最重要離開戰區先

屌sor

mk好多路兜，除gear走

幫report唔該

搵路走 愈遠愈好先 搵個安全地方再慢慢諗

旺角好多小巴搭 先達果邊

拎定衫入昅到後巷無人10秒換完棄裝即走
旺角仲有好多紅van

小巴易比人截
搞掂晒裝備先

有紅van

棄裝搵間時鐘過返晚

要走嘅可以去海富苑、富榮花園、奧海城方向走，和平過太空，再搵車走。

一個長期居民上

最惡劣求其搵大廈入

咪傻 一定篤灰

近先達嘅留低TG 幫你
起我底我唔係狗

而家又冇蒙面法，你係街捉你都告唔到咩

奧運，上樓，或者樓下公家椅

換衫離開戰區先

Push